美國3間航空公司未按中國要求整改對台灣標注

美國3間航空公司未按中國要求整改對台灣標注

中國民航局要求44間外國航空公司，下星期三前完成整改對台灣及港澳地區的錯誤標注，目前仍有6間航空公司未完成整改，包括3間美國的航空公司。其中，達美航空表示，正在審查中國民航局的要求，並持續與美國政府保持密切磋商。美國航空亦指，正就事件與美國政府磋商。英國《金融時報》引述知情人士指，美國官員已要求達美、美航及聯合航空，不要聽從中國的要求，修改網站和地圖上對台灣的標注。

在北京，外交部日前表示，外國企業在中國的經營活動，應當尊重中國的主權和領土完整，遵守中國法律法規，重申一個中國是基本事實，亦是國際共識。

支狗強項：

面人地唔俾，架自己先丟！！！！

世界都是中國的

干預人哋本地企業做乜

撞岩貿易戰，應該唔肯跟，等你出招，如果唔准人做生意，5000億關稅就落實

企開啲啦屌你老母